# Книга Санкт-Петербург XX-XXI век Что Где Когда
150
SaintPBook
Книги
Издательство Паритет, второе издание, дополненное. Книга абсолютно новая.

Предлагаемое издание поможет любознательному читателю найти ответы на самые разные вопросы об архитектуре и монументальной скульптуре, городском хозяйстве, музеях и театрах, литературной жизни Петербурга XX-XXI веков.

Могу принести к метро “Проспект Большевиков”. Приезжайте и забирайте! В профиле есть и другие книги, если интересно то загляните.
# Книга “Русские цари” на английском языке
450
russianTsars
Книги
Книга “Russian Tsars”, замечательная книга в прекрасном состоянии. Полностью на английском языке, отлично иллюстрирована. Состояние новой книги, уголочки не помяты. Шикарное качество бумаги, покупалась новой в “Доме книги”. Отличный вариант в качестве подарка любителям английского языка и истории.

Могу принести к метро “Проспект Большевиков”. Приезжайте и забирайте! В профиле есть и другие книги, если интересно то загляните.
# Навесной аксессуар для рейлинга
50
accessuarReyling
Подставки и держатели
Навесной аксессуар для кухонного рейлинга. Состояние хорошее. На него удобно вещать кухонные полотенца или прихватки. В профиле есть еще один аксессуар для рейлинга.

Территориально метро – Проспект Большевиков. Приезжайте и забирайте.
# Красная кожаная сумка Прованс, Кожинка
3600
kozinka
Сумки
Кожаная сумка “Прованс” (красная) - женская сумка из натуральной кожи высшего качества. Фирма производства “Кожинка”. Имеет три отделения, которые закрываются на молнию и перекидной верх. Внутри есть карман на молнии. Подкладка выполнена из прочной ткани.На оборотной стороне сумки расположен карман для мелочей. В комплекте регулирующийся плечевой ремень. И плечевой ремнь, и ручка съемные! Элегантная, удобная и очень вместительная сумка, станет вашим неотъемлемым аксессуаром на каждый день!
Размеры внешние:
Ширина 250 мм
Высота 200 мм
Толщина 170 мм

Отделений: три
Формат: маленькие (менее А4)
Тип закрывания: молния/ перекидной верх
Внутренняя отделка: с подкладкой
Тип материала: мягкая кожа
Фактура кожи: матовая
# Набор ювелирных украшений, серебро, фианит, сапфир
4500
sunlight
Комплекты ювелирные
Продаю набор ювелирных украшений, покупался он в магазине SUNLIGHT в 2015 году. Цена покупки на последних фотографиях. В состав набора входит:
1. Серебряное кольцо с алпанитом и фианитами. Размер 17.
2. Серебряная подвеска с сапфирами и фианитами.
3. Серебрянные серьги со шпинелью и фианитами.Все в прекрасном состоянии.Территориально в районе метро &#34;Проспект Большевиков&#34;. Приезжайте и забирайте.
# Телевизор Philips FlatTV 26' в хорошем состоянии
5000
tv
Телевизоры
В очень хорошем состоянии. Каналы показывает, звук работает.
Диагональ 26 дюймов (66 см). Разрешение HD (1280x720). Звук Dolby Digital Surround. На пультике есть потертости, но номера каналов прекрасно видно. Размеры: 792x431x109 мм. Вес 15 кг.
Продаю вместе с креплением телевизора на стену. Подставка для установки на тумбу не сохранилась. Только самовывоз, территориально нахожусь около метро Проспект Большевиков, помогу погрузить в машину.
# Пластиковые горшки и поддоны для цветов
250
plastic
Комнатные растения и горшки
Цена за все что на фото 250 ₽. Состояние горшков хорошее, размеры все на фото.

Могу принести к метро Проспект Большевиков.
# Книга Тайны Дома Романовых. Подарочное издание
400
roman
Книги
Вольдемар Балязин – Тайны Дома Романовых. Великолепная историческая книга. Книга новая, большего формата с великолепной обложкой, с картинками. Будет отличным подарком на день рождения, 23 февраля или 8 марта. 
Издательство: Москва, ОЛМА Медиа групп 2006 год. Размер книги: 26,5 на 20 см.

Могу принести к метро Проспект Большевиков или отправить почтой по всей России. В моем профиле много различных книг.
# Книга Мудрости. Подарочное издание
400
mudr
Книги
Подарочная Книга Мудрости.  Автор - ДавтянА.О. Великолепно выглядит, с качественной полиграфией, абсолютно новая. Большой формат страниц. Содержит в себе множество афоризмов. Станет отличным подарком на день рождения, 23 февраля или 8 марта.
Издательство: Москва, ОЛМА Медиа групп, 2012. Бумага мелованная. Размер 26 на 20 см.
В наличии 1 штука.
Могу принести к метро Проспект Большевиков или отправить почтой по всей России. В моем профиле много различных книг.
# Книга Напутствие в Жизнь. Подарочное издание
400
life
Книги
Автор: А. В. Лаврухин. Книга новая, большего формата с великолепной обложкой и шикарными иллюстрациями. Будет отличным подарком на день рождения, 23 февраля или 8 марта. 
Издательство: Москва, ОЛМА Медиа групп 2012 год. Бумага мелованная. Размер книги 26 на 20 см.

Могу принести к метро Проспект Большевиков или отправить почтой по всей России. В моем профиле много различных книг.
# Книга гастронома: Про завтраки. Подарочное издание
400
breakfast
Книги
Отличная книга гастронома: Про завтраки. Книга содержит большое количество рецептов завтраков. К каждому рецепту есть простая пошаговая инструкция и иллюстрация. В конце книги приложен алфавитный указатель всех рецептов с номерами страниц. Хотите что-нибудь вкусное на завтрак - просто открывайте любую страницу, готовьте и наслаждайтесь!
Книга -  отличный подарок для себя и любимого человека! 
Москва, издательский дом: &#34;Вкусная жизнь, издательство: &#34;&#34;Эксмо&#34;, 2008 год. Бумага мелованная. Размер книги 26,5 на 20,5 см.

Могу принести к метро Проспект Большевиков или отправить почтой по всей России. В моем профиле много различных книг.
# Книга Гарри Гаррисон Пришельцы дары приносящие
100
garry
Книги
Замечательная книга Гарри Гарисона: Пришельцы дары приносящие. В суперобложке,состояние 4/5. Жанр: фантастика.
Издательство Азбука, Санкт-Петербург.

Могу принести к метро Проспект Большевиков или отправить почтой по всей России. В моем профиле много различных книг.
# Книга Парфюмер, Патрик Зюскинд
100
parf
Книги
Отличная книга Патрика Зюскинда – Парфюмер, история одного убицы. Жанр – роман. Состояние 4/5.
Издательство Азбука-классика, 2002 год, Санкт-Петербург

Могу принести к метро Проспект Большевиков или отправить почтой по всей России. В моем профиле много различных книг.
# Книга Непоседа, Сергей Лукьяненко
100
neposeda
Книги
Отличный фантастический роман Сергея Лукьяненко – Непоседа. Состояние 4/5.

Издательство Астрель 2010 год.
Могу принести к метро Проспект Большевиков или отправить почтой по всей России. В моем профиле много различных книг.
# Книга Романовы, династия в романах, Петр Великий
100
petr1
Книги
Замечательная книга Романовы, династия в романах, Петр Великий.
Авторы: Л. Жданов, Д. Л. Мордовцев, П.Н. Петров.
Издательство Армада, Москва, 1994год.

Могу принести к метро Проспект Большевиков или отправить почтой по всей России. В моем профиле много различных книг.
# Батарейка Sony, с Соником коллекционная
100
sony
Батарейки
Две оригинальных старых батарейки Sony. Сделаны в Японии, не работают. На батарейках нарисован Соник, цена 100₽ за одну штуку, при покупке двух сразу 150₽. Для настоящих ценителей Соника!

Отправлю в этот же день почтой по России (+236₽).
# Вентилятор Deep Cool 120см
200
deepCool
Кулеры и системы охлаждения
Новый вентилятор (кулер) фирмы Deep Cool. Изначально шел вместе с корпусом, продаю за ненадобностью (поставил другие вентиляторы). Не использовался. Цвет черный, размер 120мм, типы подключения 4PIN и MOLEX.

Могу принести к метро Проспект Большевиков.
# Тетрадь большеформатная А4
70
tetr
Канцелярские товары
Тетрадь в клетку без полей. Формат: А4 (20см х 29 см). Количество листов: 96. Тип бумаги: офсет. Книжный переплет. Твердая обложка. Производство Россия. Состояние отличное.
# Папки с прижимным механизмом Комус
120
papki
Канцелярские товары
Папки с прижимным механизмом изготовлены из прочного пластика. Формат А4 (23 см х31 см) , ориентирован вертикально. Вмещают до 100 листов стандартной плотности. Ширина корешка 15 мм. В наличии три папки разных цветов: желтая, зеленая и синяя. Состояние отличное.

Одна штука 120₽.
Если возьмете все три папки, отдам все за 300₽.

Могу принести к метро Проспект Большевиков
# Oxford Wordpower Dictionary, словарь
600
slov
Словари, справочники, энциклопедии
Oxford Wordpower Dictionary. Шикарный англо-английский словарь в мягкой обложке от издательства Oxford. Отлично подойдет для тех, кто изучает язык на уровне Intermediate.  У словаря очень удобный формат 130 x 196 мм,  794 страницы, мягкая обложка. Содержит более 35 000 слов, фраз и примеров их употребления в речи. В словаре есть иллюстрации, помогающие восприятию сложных слов и конструкций, 16 страниц с грамматическим материалом и 32 страницы с идиомами, фразовыми глаголами и рекомендациями по написанию писем и ЭССЕ.

Состояние - очень хорошее, внутри нет никаких пометок карандашом или ручкой. Единственный недостаток - пожелтевший корешок.
# Заколки, сделано во Франции
50
zakol
Заколки для волос
Заколки в отличном состоянии. Сделаны во Франции, хороший крепкий механизм защелкивания.

Цена за одну штуку 50₽.
Если возьмете все 5 штук то отдам все за 200₽.

Могу принести к метро Проспект Большевиков
# Настольная Лампа Банкира + стакан для ручек
4999
bankirLamp
Настольные лампы и светильники
Выполнена под старину, производит впечатление массивности, ручной работы. Сегодня это редкость. Подойдет и для официального кабинета, и для дома, спальни. Зеленый плафон дает мягкое освещение вокруг лампы, и достаточное освещение стола. Одно из преимуществ - встроенный выключатель (цепочка).

Состояние очень хорошее, все видно на фото.

Материал арматуры - металл, материал плафона - стекло. Вес лампы 2,2 кг. Размеры: 390 х 270 мм. Тип цоколя Е27.
# Краткая грамматика по английскому языку
50
gramm
Книги о науке и образовании
Удобный справочник по грамматике английского языка. Содержит четкие короткие формулировки основных грамматических правил и исключений. Эффективно использовать при быстром повторении грамматики и подготовки к экзаменам. Размер 125 х 200 мм, мягкая обложка. Состояние - очень хорошее.
# Цветная бумага nota Family A4
100
paper
Бумага и пленка
Многофункциональная цветная бумага формата А4. Плотность бумаги: 80 г/м². Используется для изготовления документов высокого качества на всех видах офисной техники. Количество листов в пачке: 100. В наличии 4 пачки бумаги разного цвета:

1) 1 пачка медиум голубой (закрытая упаковка)
2) 1 пачка пастель салатовый (закрытая упаковка)
3) 1 пачка медиум салатовый (вскрытая упаковка)
4) 1 пачка интенсив желтый (вскрытая упаковка)

Любая пачка 100₽
